人類今次會唔會絕種

開係創意台好D

諗緊好似喪屍片咁，攞住槍周圍組隊

共產黨拉埋全球嘅人陪葬

如果病毒強度有伊波拉咁勁
但有流感傳播性咁強，就有機

no.

兩盒，thanks🙏